[求教]如何挽回天蠍女？

訊息又唔睇，手機都block埋 連基本嘅溝通渠道都冇埋

你咩座

幫佢含

火象星座 射手

分手啦 d垃圾女人唔撚要都把

最憎射手

On9星座撚 冇撚柒腦仲想溝女

大佬幫下手啦

不要感建jump

請珍惜生命

？

你做過啲咩先

天蠍女好絕情
放手啦

有冇機挽回呀Ching

講返背景先，其實我唔太信星座，覺得星座只係會用嚟參考。原本同佢在曖昧期都相安無事，後來我覺得我同佢嘅關係變咗質，同佢見面時就似情侶，但只要我地唔見面佢就問都唔問我嘅野，訊息又少覆，又唔會主動搵我，佢對我若即若離，我覺得佢對我的態度好怪，我就問佢我地到底咩關係。到底發生咩事？佢答我，佢比過機會我。問我同佢咩關喺，當時我答佢答得好模棱兩可，後來佢對我嘅態度就完全唔秋唔彩，亦都冇再搵我。我見佢態度咁，可能我哋真係唔啱。我同佢其實斷聯左三個月左右，呢三個月入邊我發覺我一直都忘記唔到佢。甚至越嚟越掛住佢。到最近想搵返佢，想嘗試做返朋友。但係佢對我嘅感覺依然冷淡，甚至我想用以前嘅事佢做切入點，但係佢同我講已經冇晒感覺。佢話蘇州過後冇艇搭，當時候俾機會我又唔去珍惜。甚至到而家佢唔讀我信息，電話都封鎖埋

星座撚老母比狗屌

收得皮
都有幾個女仔講過如果比晒機會但時間過咗就玩完

真喺冇方法咩？用恆心得唔得？

佢同你講冇感覺
基本上都收得皮

真喺冇辦法咩巴打

Block得都可以慳返淡氣

認真答你：
大部分女人都係鍾意進攻性動物
用金城武同喬寶寶做例子
如果金城武就算做到暖男咁但又唔去馬
最後贏家會係熱情喬寶寶

利申：見過實例，當然都係無錢

巴打我都同你一樣 天蠍女計好時間比你自由發揮 夠鐘你impress唔到拒 你就收皮

我熱情到連手機號碼都比佢封鎖埋我喎仲叫唔進攻？

佢會唔會唔記得解封

有咩方法可以挽回到呀？

問我同佢咩關喺，當時我答佢答得好模棱兩可，後來佢對我嘅態度就完全唔秋唔彩，亦都冇再搵我。

邊忽熱情邊忽進攻呀
呢個moment佢真係傳埋個波埋黎你都唔識起腳

我都想知 女女女

天蠍絲表示，你已經收皮了，天蠍係好絕情

人地都唔係你條女
關你咩事 挽回d咩？

我以為佢那時玩，我就冇認真到答佢嘅問題囉，依家睇返啲星座野原來先知咁撚大鑊

搵師父幫你

終於.....絲打幫幫手，有咩方法

佢同我講依家冇拍拖

無可能

你已經玩完

move on

放低啦

時間可唔可以讓我重新追返佢？

唔可以

個女仔已經主動問咩關係你都答到模棱兩可，咩星座嘅女仔都會灰咗覺得你玩嘢然後唔彩你啦

點解唔得？

咁天蠍男係點

冇錢叫雞？咁在意一條女為乜？

天蠍話過左去就真係返唔到轉頭
放低啦

天蠍座既女人係最絕情
感建jump

人地想拍拖
但係唔想同你拍拖

當然同佢玩住咁講，我以為佢會知我講緊笑，依家直我真喺知道錯啦 大師有冇方法拆解呀

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

冇機架啦
人地一開頭比曬機會
你又唔珍惜
果刻天蠍已經死曬心
射手根本係個渣男

我真喺好鐘意佢呀

因為天蠍性格係
如果有得救，或者未死心
佢會死纏難打到一個極點

到天蠍都話要放棄嘅時候
其實即係佢死咗心

仲可能會帶恨，轉變成憎

總會有成功例子掛

無

做到咁應該move on下一個 仲思念都挽回唔到 ，要好好地放手 ，講再見

我睇好多星座撚都喺咁講 真喺冇方法咩？

我又喺柒 識佢那時我睇都唔睇啲基本星座野

冇方法

但係一開始佢都冇死纏爛打我，我就覺得我同佢到底係咪曖昧緊？

總有架下嘛

女人絕情起上泥 咩星座都係咁 個射手女同我傾左成年就消失就消失

戴水晶囉
冇乜用 但可以呃下自己

咁就更加收得皮

無彎轉

timing 嘅嘢無咗就無咗

但係有啲星座撚又話恆心、時間可以追番佢返嚟

發夢就有

其他星座仲有可能 天蠍一撚定無可能

你有冇方法見到佢？(例如等佢放工)
見到就直接話佢知你果次講笑，再表白埋啦
佢之前問你咩關係即係都起碼有啲鍾意你，你做到咁可能會心軟啩
呢啲只係純女仔角度諗，唔關星座事，唔知對天蠍女work唔work

睇情況喎
佢都係嬲嬲豬，嗌分手就有得救

佢失驚無神唔見咗，唔再搵你
或者對你真係超級冷淡
就真係玩完

我就係果種忽然係地球上消失嘅人，你唔洗旨意再搵到我

男人老狗掛撚埋啲星座係嘴邊抵你俾人飛

佢之前同我講，佢前男友跟蹤佢。佢對呢啲嘢有陰影，同埋我識佢咁耐我淨係知道佢大約住邊度。其他嘅嘢佢都好神秘

點解唔俾人機會都有㗎

屌你冷靜啦
星座唔準架
條女擺明唔鍾意你啦
乜嘢時間追番佢如果唔係假膠既，你自己洗個面冷靜下先啦清醒d啦人生所有野都可以靠努力得返黎，就係愛情唔可以你明唔明

而家嘅情況係，佢手機封鎖咗我。但係佢WhatsApp冇封鎖我，相對上佢mute 左我，
唔㩒入去我send俾佢嘅任何一個信息

即係打電話係唔通果隻？

笑左

我好想知點解佢會突然之間，一夜之間，唔覆我訊息甚至靜音埋我我就連打多個電話佢都唔聽，甚至直接收線

原本都響嘅，後尾就一打過去。你所打嘅電話正在使用中請你遲啲再打過嚟

算啦師兄

天蠍另一特性係好硬頸
你越要佢屈服，佢越唔屈服

一係俾啲時間啦

認真覆你先
無咩原因架ber，就係諗過發現唔鍾意你，對你無興趣，所以咪咁
你覺得突然，你覺得係一夜之間既決定，其實人地已經醞釀左好耐架啦
我都幾肯定你係feel到佢一冷淡就即刻chur住佢，想了解發生咩事既。但當一個人唔鍾意你既時候，佢係暫時唔想你出現，而你chur住佢，佢反而就係覺得你更加煩，更加面目可憎，更加唔想見到你。本身都可能無咩，但係你逼得越緊，佢就越討厭你

我假設對方唔係心智唔成熟既細路，咁佢實有諗清楚自己應該疏遠你定點，咁即然佢都做到咁，想疏遠你，你都應該識做啦有d嘢唔洗問點解

姐喺唔contact 佢？ 我怕佢唔記得咗解鎖 我咁就一世啦

大師 咁我依家應該點呀？

如果好似你咁講，佢好應該全部野都封鎖晒我。唔應該再俾機會我再去接觸到佢

邊有咁撚易一世

轉個頭你咪又識過第二條女

係你嘅就係你嘅
唔係你嘅，你點R 都唔係你嘅

不敢當不敢當
你問下你自己
1. 你可以點
2. 你想點

你可以點？唔通真係去人地屋企樓下捕人，叫人三口六面同你講「其實我唔鍾意你，你可唔可以過主」，定係call爆人地電話，點都要討個說法先？無論如何，你要求返黎既都唔係咩好東西啦

你想點？你想自己搏盡無悔，唔留半點遺憾或者疑問既，你可以考慮做個癲佬然後打爛沙盤問到督，纏住條女等佢肯應你為止；或者自己冷靜下之後，你過好d或者點，條女可能會回頭望下你，甚至搵返你呢雖然無人可以100%保證，但做個正常人點都好過留個癲佬壞印象啦

抵撚死

我真喺好撚鐘意佢呀師兄

啱呀
唔好以為死纏難打就係愛的表現
其實好痴線㗎

退一步海闊天空
為佢，為自己都為好事

我年少唔識事
試過呢啲濕鳩方法
無一次行得通㗎

都係既。樂觀d諗，佢可能都會想留返條後路比自己可能遲d心情好啦，諗起你啦，咁咪搵返你
悲觀d諗，佢可能只係懶得封曬所有

strategic thinking

欲速則不達

你心情我明呀
蟻咬咁

不過你 cher 佢都冇撚用
除非你想加速玩爛佢

我同佢除咗whatsapp 呢個方式之外冇其他方式可以睇到近況野，加上我已經用咗3個月時間去証明佢喺我心入面嘅地位，我唔想再用三個月去証明一件一早知結果嘅事

師兄有咩辦法可以幫到我呀，得whatsapp 一個方式可以contact 到 其實喺咪仲有一線生機？

盡量唔好 whatsapp 佢住
俾佢回一回氣

隔兩日，試下打電話俾佢
借啲意約佢出嚟見面

如果見到面，唔該你直接講出你感受

睇返你寫個個背景資料
你要搞清楚一樣野先
呢三個月只係你證明比你自己睇，對方對你好重要
但係對條女黎講係一d意思都無
同埋我覺得三個月唔算一個好短既時間。如果佢真係有擺你係心上、對你有興趣、有關心你既，你三個月都無搵過佢，我諗正常人類都會好奇你去左邊掛
事實就係，你係兵，你沉左娘娘船，但娘娘根本由頭到尾都無鍾意過你
同你見面似情侶，但其他時間唔似或唔關心你，只有一個可能性，就係佢有嘗試過令自己鍾意你，或者可能係想搵個人睇下取唔取代到佢心入面個個。試過啦，做過戲啦，發現都係唔得，都係鍾意唔落。所以最後結局就係咁

唔好話咩再斷聯幾個月之後做朋友，佢唔會同你做朋友。你當我上面個d嘢無講過，主要因為我上面個d分析係要基於佢曾經鍾意過你，但我齋睇你個段背景，我唔覺得佢有鍾意過你請節哀

收左皮啦你。
天蠍超記仇 佢比你上果時你唔去， 可以話就算撞到都當你陌生人

有冇方法可以打救呀？

關星座撚事咩
我果個水瓶都係咁
咪一鳩樣....

唔好收埋話佢知我諗緊乜，我想點？（就係千祈唔好話比佢知我諗緊乜，想做乜？喺咪？

冇！ 我試過
冇啦啦關係由90分， 跌到落0分

同你個case 差唔多

太長啦費時quote
樓主我明白你既感受
我只係想講多兩樣嘢

星座真係只供參考 & 真係愛你既人唔會離開你

樓主早d休息，加油

我又係問佢呢啲鳩嘢，佢一開始對我嘅好感都有80分，我諗而家已經係負280分

sor 我打少咗個標點

係唔好收埋，話佢知你想點

我好眼瞓，叔叔要瞓覺啦

非也非也
我係巨蟹座的你好

唉 你講得啱
佢要走嘅 我無論五花大綁都留唔住佢

樓主pin this

叔叔 聽日再同我傾下好有 我好想知道天蠍座諗乜

好吖，聽日必定覆你你要加油，早d訓！！

果時我好細個， 佢直頭去我宿舍話一齊溫書， 我真係成晚都冇理過佢。

而家知到佢想點， 帶晒衫去我到沖涼， 成晚不停叫我去訓覺 我成晚都冇理過佢， 第二日要考試

之後就出事

覆埋我呀 大師

天蠍男加天蠍女友表示好難先會做到咁絕情，你哋冇感情基礎同你之前玩玩下已經傷到佢，天蠍對愛情係好認真，下個罷啦

係超級記仇，亦唔會再比任何機會。
（上升太陽都係天蠍）

唔會

對block左人既天蠍唔work
試都唔好試 條女真係會嬲到震

天蠍女弱智架WOR

婚手哥早

同埋唔好做嗰啲咩垃圾約出嚟/驚喜之類啦
人地根本已經唔想再同你講野
遑論見面
你無論送啲咩垃圾都好
你唔真係表達歉意同埋真心嘅話
佢只會更加覺得你根本唔明
以為送啲濕9禮物就可以tum返人開心

佢留返唯一嘅WhatsApp 俾你
就係都想俾個機會你可能會講番啲有擔帶嘅嘢
而唔係啲咩濕9「做咩唔理我？」之類嘅垃圾說話
見到呢啲message只會更加覺得煩

啲星座撚都話喺啲細節位上根本記到實

時間會令佢更憎你

我吊 絲打你喺天蠍妹？

收皮啦，溝女唔好比女人有思考既時間，唔好比佢諗自己係咪真係咁中意你，一但有左思考時間，人去樓空。

我已經完全冇比佢思考嘅空間，直情chur 到佢依家都block埋我電話，插針都插唔入，留返個mute咗嘅whatsapp 來比我show下存在感

我係天蠍女，只可以講對你冇左feel,便完了

星座書話你地唔夾

咩辦法都冇咩？時間會唔會有機可以令我同佢再次行埋返？

星座撚

同我個case 一樣，
對方天蝎女，Brother 放手啦，
我挽回左4年都失敗

巴打佢有冇覆你，應你約那啲呀？

平時講生日快樂，聖誕快樂，佢都唔會理，已讀不回。

我係用d 鳩屎借口先約到佢出黎，例如 比返d衫佢呀等等。

但結果都係收皮。

最on9 唔明點解係佢變左心，但佢無半點內疚，反而仲蹭我

612基金可動用結餘只剩1,765 萬

求pin

我認同天蠍女人 本身有獨特吸引力好難忘，或者你現在要做的只是，認過條新女

我同你相反，一開始時，佢係咁chur 我結婚，但我未玩夠，到佢變左心，我先覺得佢吸引，後悔已太遲

早晨
我睇左啦。天要下雨，娘要嫁人，有d嘢真係你攔都攔唔住。你對佢既愛意，佢收到曬架啦
戴頭盔先，如果我係你，我就會唔理佢，唔搵佢
咁樣做係違反人類天性，因為人係feel到會失去一樣野既時候，就會拼命想捉住個樣嘢
但係你搵佢，就好似我上面回覆樓主咁。佢本身已經淡，唔想見到你，但係你係咁逼到佢，佢就會開始嫌你煩，得不償失

咁你可能會問「我唔搵佢，佢咪會離開我！」
其實唔搵佢，會有兩個可能性：
1. 佢真係走撚左。雖然無人想要呢個結果，但係咁大個人都係要學識接受，無人會陪你行一世：你父母，你兄弟姐妹，你朋友。每個人都係黎陪你行一陣。況且樂觀d諗，佢諗過都係唔鍾意你，所以先會離開你。咁你咪ok fine繼續走自己既路，搵一個愛你既人囉

2. 佢表明有意願繼續一齊，皆大歡喜。有時d人係犯賤，你係佢面前就唔會珍惜；當你冷淡，佢可能反而會諗下「咦，佢做咩突然唔理我/發生咩事」，佢先會開始諗失去你會點。我覺得啦，一個人對你好個陣，你就對佢好；佢對你冷淡既時候，你要比佢十倍冷淡。邊個怕邊個？大家都係人，都係有阿媽生，唔洗咁卑微

講起卑微，你覺得自己要求可能太多，導致佢覺得「做極都係滿足唔曬你d要求」。我唔知詳情，但係你可以問下你d朋友，d要求算唔算過分。如果唔過分既，我覺得你唔好為左挽留條仔，而自貶身價，屈就自己。拍拖就係了解大家同磨合，睇下過唔過到人世。唔通為左佢，你以後就咩要求都唔提出咩？都唔make sense啦，你咁樣會開心咩？你問下自己你係咪想咁。打得有d長氣，唔好意思

係啦，就係咁， brother 你有無懷疑過佢鐘意左其他人， 但問佢又死唔認

話明機會 過左就冇 你喊苦喊忽都冇用 同埋根本唔撚關咩星唔星座事 係個女仔係咁姐 唔通我係天蠍又同你講我試過俾ex追左6個月追返你就覺得有得cool咩

我欣賞你的堅持， 但如果我係你個處境，我會放棄

你呢場戰鬥唔係完左喇咩你下一步係想點先

懷疑佢見到我試過俾ex用6個月追返 覺得信心大增

時間點唔岩呀叫你之前 chur，人去樓空左仲chur個鬼

無
天蠍女毒到仆街
我一知啲女係天蠍就保持距離
利申：天蠍仔

垃圾

收得皮，試過2次同你完全一樣
天蠍係要打鐵襯熱，曖昧又一排、又等你3個月冷靜期諗下自己有幾鐘意人，呢段期間已經攤凍曬，無曬感情
仲要親口問過你大家係乜關係你都唔承認，咁7咁無尊嚴既野都過曬天蠍底線
今時今刻我係個女仔應該會好爽，當日拒絕過自己既人返轉頭，證明係你錯失左我
不過唔好再煩個女仔啦鐘意過係無可能做返fd，仲要咁煩膠依家先黎chur人

天蠍女仆街黎

要天蠍回心轉意一係你等（唔好問幾耐 不過睇你上面等3個月都唔肯就由佢）
一係你做左d野impress到佢令佢改觀，我ex就係做左d野令我接受返佢（雖然最後都係散）

無得進攻架喇
唯一可以做嘅係你都疏遠佢，識第二個
咁仲有一絲機會佢會搵返你

但係你又話綠咗嘅？邊個綠邊個

你預左無回報自己做獨腳戲

佢本身追我追左4個月，我咩都block曬佢除左wtsapp，有日我打波跛左腳 咁佢知道左就wtsapp話有冇d咩要o既可以幫我買（佢住附近）我本身諗住唔理佢 就話唔洗，後尾佢直接買午餐黎我屋企俾我，本身我話唔洗，我老母就話難得人地女仔買過黎咪要囉（我老母係知我同佢點解散）之後我都冇講d咩，佢就日日都買，過左10日我就襯我老母唔係到我屌佢話你就算日日幫我買3餐我都唔係原諒你
之後我老母都入左院，佢知道左就真係買早午餐俾我，我食完野抹完身食左藥佢就拎煲好左嘅粥（佢自已煲）去醫院俾我老母同照顧佢到探病時間完
之後過左1個禮拜我同佢講其實唔洗日日都黎我到同醫院，你自已都有野要做，佢講左句如果依d野我都做唔做我點樣證明我係愛你，令你返返黎

唔駛諗

天蠍座變左就無

我都係射手男, 平時都唔太想信星座, 但我5個Ex 有三個係天蠍女 , 唔到我唔相信......

傳聞係因此射手枝箭(or條J )係向住天蠍, 所以特別被佢地吸引...
但我三個天蠍ex都係分得好差, 肯定係老死不相往來嗰種...
唯二俾過綠帽我戴既, 傷我極深既, 都係嗰個兩個天蠍女

如果佢地決定左同認真你拍拖,就會勁大佔有慾,呷醋呷到傻
如果佢地決定左同你分手, 就一定係絕情到仆街, Delete Ig Fb 唔覆Message 係好基本. 佢地唔會理你感受, 突然分手, 突然變默路人.

射手係一定會俾天蠍食住, 所以我睇透ga la, 今生不掂天蠍女

冇la 死心la

佢當初應該係想你主動D搵佢
你已經錯過左最好既時機了
move on 啦
利申天蠍絲

由佢決定downgrade你做朋友嗰一刻,已經Gameover了

垃圾天蠍女 屌完咪算

星座幫樓主唔到

試吓去祁福啦，買寶藥都得，一唔係就搵神婆

信我 天蠍女挽回唔到
我EX就係 仲要出軌派帽 又唔認扮無野
佢地自尊心都高 唔會食回頭
加上我遇過既天蠍女性朋友10個有9個都出軌
佢地上進心好重 事業愛情又得上就上
事業不停爬 望住女性朋友們玩宮心計咁樣
將同事一個又一個搞死 比佢搞到辭哂職
之後愛情上見到有好既 又或者撩得到上司既話
就會即刻換對象 不停咁變心出軌直到遇到最好

反而我d男性天蠍朋友又幾好

所以勸你算啦 除非你係食物鏈最頂
但都分左 你又可以有幾頂？ 放手

下個更可愛 我初頭都唔信 放唔到手
直到我遇到老婆

其實邊睇啲星座野我都睇得先，佢地喺不斷去搵
一個最適合嘅人。佢答應同你拍拖，同真喺想同你行落去行到尾又真喺兩回事，喺佢嘅觀點覺得兩樣野可以兼容。但我地常人又真喺會睇唔明點解可以咁，拍拖唔喺投放晒落去。咁有咩意思。

咁如果千字文嗰啲講感受嗰啲已經做曬
即係代表你已經冇得挽回
因為佢已經真係唔再鍾意你
甚至可能覺得你嘔心

以我個人嚟講，我係從來唔會因為有人死纏爛打而改變心意...
咁我勸你都係收手好啲
等佢對你回憶唔好太差仲好

我冇試過有男朋友係透過做friend咁而一齊...
通常我都好清晰，邊個我有好感，邊個我冇
一旦friendzone左，我未試過會產生好感
何況依家聽落，佢仲對你反感

我個人經驗真係勸你放棄
你已經去到無法挽回嗰個位...

你射手就搵過個啦
反正無女你都係咁過

無論友情定係愛情
天蠍如果發現同對方之間有問題
通常都會收埋係心度記住先
到有一日佢忍無可忍 就會行攤牌/block對方呢一步
佢做得呢啲嘢 就預左同你玩完 唔會返轉頭

利申：天蠍女

我之前都好愛一個射手男 曖昧糾纏左5年 一直無確認關係
後來真係太攰 死左心 同埋搵唔返當初個種感覺
點知佢再追返我 不停約我 我全部都拒絕晒
當初我做主動追佢 佢又唔嗲唔吊
到我無感覺 就想挽回
真心不了

Line we7 呢

真係。
就算ex以前每一個厭棄既表情，我都記住哂。

你個射手男係咪樓主
一撚樣仆街

我身邊識既射手男 好多都係咁
個人太唔穩定 轉得好快
明明決定左既事 可以聽日就同我講想做另外一件事
然後就會不停糾結係呢兩件事之間 唔知點決定
鐘意穩定既天蠍表示

呢個真,完左之後個人都正常返開心返,我同你呢個case一模一樣,之後我活得比佢更好佢就成日搵返我,心諗過住啦

咁都得

我都係，頭2⃣️日佢冇封鎖我

我試過響Ex 家話跳，跟著佢話一齊吖

錫佢幾啖都慳

冇， 曖昧關係咋

一定係假新聞

師兄回頭是岸

覺得樓主你都係放棄吧啦 勉強冇幸福
你講到自己有幾鐘意佢咁 叫你花多3個月追佢你又唔想
二嚟就係宜家佢咁樣 俾你追得返嚟都係玩死你自己
之前拍拖都撞過天蠍 我又係試過死氹爛氹 氹到返嚟俾佢折磨到人唔似人 鬼唔似鬼
所以建議你都係回頭是岸 下個更可愛

佢仲要當住呢fd面收我皮

咁殘忍

我都想話曬都差唔多2⃣️年

好聽係永遠有兩手準備

你消失一陣間俾啲空間佢啦
只要佢未過嗰個對你厭惡既情緒
你喺佢面前呼吸都特別面目可憎
所有補鑊行動一定要佢過左嬲嗰下先可以做

咁即係無一齊啦 挽咩回 挽你老母 你兵黎ja 柒頭

姐係唔想同你傾計住

揾其他野做，順其自然好過
唔好再揾佢啦

過幾年，改頭換面脱胎換骨，可能仲有機會

過幾年，完全唔記得你呢個人再講

女人唔可以左右你既人生
咁你自然會有種魅力吸引到人

天蠍係專一,但只限佢真心愛既人

天蠍當初願意同你發展超友誼關係時, 佢初衷唔係想玩你, 都唔係想收你兵, 佢係覺得同你有d feel, 有機會,先會同你曖昧.

但個仆街位係, 當佢發現你地性格唔岩/ 無feel, 佢唔會主動結束, 佢唔會有所表示, 只會繼續享受有人陪伴, 繼續享受你帶俾佢既好處 (而你仲傻更更以為佢開始接受你, 差唔多一齊啦, 仲沉埋船)...其實入左呢個stage, 已經gameover左,只係你唔知而已, 你仲會以為佢最近比較忙, 以為佢性格被動, 其實只係佢唔主動做任何野, 想你自己走,佢唔想主動做醜人.

情況直到佢搵到佢下一個對象 / 或者你逼太辛苦, 佢就會頭也不回立即斬纜. 係佢眼中你已經係歷史...佢唔理你感受, 咩"將心比己"呢類對佢地係廢話. 簡單講你已經係玩厭左既公仔, 一野扔你去垃圾房, 眼不見為乾淨最好.

天蠍係愛情道德上好薄弱既仆街, 咩同理心, 將心比己 之類,如果你唔係佢愛人, 就完全係廢話.
所以樓上呼天搶地問點樣可以復合嗰班,醒下啦, 係佢眼中你什麼都不是, 勸你都係move on, del曬所有有關佢既野, 當無識過呢個人算.

佢肯定係唔想同你磨合架啦
不過我都明，你呢家仲鍾意佢，所以有d嘢好難抽身，好難做到客觀持平波瀾不驚
唔緊要，遲早有一日佢對你既反應會令你清醒。meanwhile你可以等，但「等」呢個字代表你有機會等唔到你想等既嘢，亦都好被動
與其等佢回心轉意，不如為自己做返d野啦

btw樓豬呢

其實都重未一齊 挽咩回姐

見到以前嘅自己

要幾年呀

第二段完全喺回憶緊我同佢相處嘅過程，就Exact7ly喺你講咁 分開咗再講返佢就真喺諗都唔諗話對我冇晒感覺 仲叫我唔好再用回憶以前、關心、掛唔掛住嘅說話做切入點，佢只喺覺得反感，我深切咁體會到我係佢眼中真係咩都唔係

巴打你都係同天蠍一齊？

絲 射手
問心 你兩個真係夾

射手同天蠍夾？

基本上都無乜可能

同埋你咪再煩佢，佢覺得你死纏爛打好撚煩

每日都天人交戰，真喺會神經衰弱。放棄定堅持 vs

中哂 真係好仆街

內射

師兄，試下用wtsapp/sms表達最後愛意？
有就有冇就冇 絕地一鋪 講番你之前唔答是以為佢玩之類？
天蠍真是好撚決絕架

臨完場傳個絕殺單刀波俾你，空龍呀婆都射得入，你就大腳踢個波出界，呢個時候球證吹雞完場，你隊友梗係嬲撚到震

你唔好咁痴線啦，無人叫你咁做
直接放棄條女啦，條女都放棄左你
完

我知衰 我又衰老定我口講同行動當晒佢女友 言行一致實冇死啦 點知我壓根都冇留意到呢啲咁決定性嘅因素

我自己個case 就唔夾

唔挽回
利申 水瓶 前度天蠍女
佢話分手先 我話唔洗做返朋友 佢都堅持做朋友
似想收兵

放棄

無錯 中撚哂 天蠍係垃圾星座

呢啲嘢關咩星座事 係普通男女交往技巧

識過個

俾蠍女飛既各位：

我勸大家留返少少尊嚴俾自己，走啦。
你等，你既不顧一切係無意義，蠍女絕情，唔念舊情，唔顧過往，你軟磨爛泡都唔會有用

蠍女已經甩下你去佢人生既下一站，你仲係原地苦苦哀求演獨角戲都唔會有用

我都係過來人，係好撚辛苦，我當時又係被蠍女玩弄，戴綠帽，被佢block曬所有野。
痛苦左幾個月，明白到佢真係唔會返黎，就決定 del曬所有佢既野，當無認識過一樣。